河粉應該點叫

可粉
何粉

呵粉

Phở

屙粉

粉

正確應該讀河粉
但係出面叫野又會讀做河粉
有時聽D廚房佬又會讀河粉
不過我睇過字典應該係讀河粉

Flat Rice Noodle

讀開河粉 不過都聽過人讀河粉
我諗河粉或者河粉都得

叫魚蛋"河"，好似好怪

hi

做河粉好撚做作

可可粉

Phó

river powder

10個有9個都叫可粉

pho

：唔好炒我

用口叫

河粉咪河粉

城門河點讀?

連登仔冇聽過一字兩音?

蛋牛治應該點叫？

炒河